而家啲機真麻煩，換卡要卡針

反而以前就咁就可以換

求其牙籤都得嫁啦

萬字夾是常識吧

Sony 唔洗針

帶耳環表示唔麻煩

斷左塞左係入面就好笑

試過
最後要用支針隊支牙簽入部機入面
之後拿拿臨拎去賣就算

好過以前啦。on9,換卡要拆電池

有幾麻煩? 用條J咪得

咁細條J

換卡要熄機

好似真係得Sony唔洗用針

Ony XZpremium用家

以前又要熄機拆電池
仲要張卡sip到入一入，有時仲要用膠紙先痴得到出黎
宜家隨手都搵到野一拮就換到卡 問auntie除隻耳環就開到

帶返隻耳環仲麻煩

咁樣部機薄D
你sim卡唔會日日換掛?
但手機會日日揸喎

樓主係晚晚返大陸call g?

關撚事咩，又唔見sony要針

個設計係ON99

牙籤得咁你碌鳩都得啦

所以個design咪咁撚柒厚

仲要多塊野擋住sim卡位 柒到仆街

以前要拆電喎

開返機要reset time/date

其實仲用sim咭好落後